白Lin = 新李奧費迪南

得閒派下膠，又高章
跑得幾快，又有技術
必要時仲要幾熱血

無人迷白lin